
{
  "question": [{
    "question": "Expressa en una sola potència 2² X 2⁴ : 2³",
    "correct": "2³"
  }, {
    "question": "Expressa en una sola potència (2²)⁵ X 2⁴ : 2⁻¹⁷",
    "correct": "2³¹"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 1 x 1 x 1",
    "correct": "1³"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 2 x 2 x 2 x 2",
    "correct": "2⁴"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 4 x 4 x 4",
    "correct": "4³"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 6 x 6 x 6 x 6 x 6 ",
    "correct": "6⁵"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 16 x 16 x 16 x 16 x 16 x 16 x 16 x 16 x 16 x 16 ",
    "correct": "16¹⁰"
  },
  {
    "question": "Expressa en producte 15⁴ (sense espais)",
    "correct": "15x15x15x15"
  },
  {
    "question": "Expressa en producte 43⁶ (sense espais)",
    "correct": "43x43x43x43x43x43"
  },
  {
    "question": "Expressa en producte 1³ (sense espais)",
    "correct": "1x1x1"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). 2³",
    "correct": "+"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). -2⁴",
    "correct": "-"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). (-2)⁴",
    "correct": "+"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). (-3)³",
    "correct": "-"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). 13³",
    "correct": "+"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). -121³",
    "correct": "-"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). (-9)⁴",
    "correct": "+"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). 17³",
    "correct": "+"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). -11²",
    "correct": "-"
  },
  {
    "question": "Digues si és positiu (+) o negatiu (-). (-11)³",
    "correct": "-"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 2² x 2³ ",
    "correct": "2⁵"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència (-7)³ X (-7)⁵ ",
    "correct": "7⁸"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 4⁵ x 4⁶ x 4² ",
    "correct": "4¹³"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència (-3)³ X (-3) ",
    "correct": "3⁴"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència  7⁸ X (-7)⁵ ",
    "correct": "-7¹³"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència (-6)⁵ · (-6)·(-6)⁴ ",
    "correct": "6¹⁰"
  }, 
  {
    "question": "Expressa en una sola potència (-2)³ · (-2) · (-2) · (-2)⁵ ",
    "correct": "2¹⁰"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 4⁹ · 4⁵ · 4³ ",
    "correct": "4¹⁷"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 4⁶ : 4²  ",
    "correct": "4⁴"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència (-3)³ : (-3) ",
    "correct": "3²"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 7⁸ : 7⁵ : 7³ ",
    "correct": "7⁰"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 6⁵ · 6 : 6⁴ ",
    "correct": "6²"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 2³ · 2 · 2 : 2³ ",
    "correct": "2²"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència 4⁹ : 4⁵ · 4² ",
    "correct": "4⁶"
  },
  {
    "question": "Expressa en una sola potència ((2⁵ · 2⁴))⁴ ",
    "correct": "2³⁶"
  }
]
}

